每個深夜都好抑鬱，好唔開心

無論係感情，事業都好唔順利
每一晚都會諗聽日係咪都要咁樣挨落去
做過好多令自己後悔既事，唔識去珍惜自己曾經擁有既人
傷害過太多人，但又唔知自己想要乜。覺得自己下半世都係咁孤獨，一個人渾噩。

依家每日都係後悔緊自己做過既事，懲罰自己好depressed , 好放唔開，日日都為生活上既事困擾，生存好難

點解我學唔識去放手

明明不聞不問同你完全冇交集，我可以冇事，點解要突然比我見返你點解要比我聽到關於你既事，唉！！

你好徹底咁贏左

只能說我輸了
每晚臨訓前 / 每朝起身總係會諗起一個唔應該再諗嘅人

係人都會有做錯架啦有時我都會諗「如果果該我無咁做」，「如果果該我識得咁做」，好多野都唔洗錯過，愛情、友情都係
但如果我無錯過佢地，我連反省都唔會有機會，我連我有咩缺點都唔知
我都係當上咗一堂，起碼當我錯過佢地之後，我下次會珍惜機會
利申：本人人生經歷唔夠巴打多

我係嚟圍爐取暖㗎
一到夜晚又無限多後悔湧出
同時又冇珍惜緊自己依家有嘅嘢
然後將來又繼續後悔無限loop
做人可唔可以唔好咁矛盾咁執著咁多唔甘心啊屌！

sad but true, 成日失眠

如果有你咁樂觀既態度就好
我份人比較固執
或者因為某d原因先咁執著，一個冇得解開既心結

振作

exact7ly
不過我慶幸依家自己咩都冇
真係唔小心死左都唔會辜負d乜野人

不過既然你知道要珍惜，我希望你真係做得到唔好執著係後悔，而係執著係捉緊擁有緊既野

多謝巴打，有好好撐住去挨過每一日
只係控制唔到自己去諗一d過左去既事同失去左既人

喂你又唔好咁頹先
上嚟連登都有手足陪你取下暖
命仔緊要 小心啲好
人生落得幾低谷就有幾高可以爬返上去

btw講就易囉唔好執著 人好犯賤架嘛
得不到的從來矜貴

我都同意人好犯賤，永遠你有個陣唔會珍惜

不過人生咁漫長，真係要d時間先會知自己最想要d乜，乜野最重要

我都好後悔，一樣係傷害過佢，一樣係放唔低。我接受唔到自己咁hurt佢，一直好想彌補，但我覺得我連呢個機會都冇。

因為我畀口罩佢，佢話好感動，又話要請我食飯，之後嗰晚又比我睇佢整嘢食嘅相，我以為我哋關係可以有改善，結果佢都係間中先理下我。而且同佢傾計嗰陣，我完全感受到佢唔再交個心畀我了，我再冇辦法知道佢點諗。我諗佢其實只係唔想欠咗我啫，但我想佢知道，佢仲係好重要。

我人生咁耐以來，從來未試過咁後悔，但再大嘅後悔，都改變唔到啲咩。曾經諗過佢會唔會上連登嗰陣，見到我講關於佢嘅嘢，甚至連id都換埋，畀佢一睇到就知嗰個係我，但我終於知道佢唔會嚟感情台，因為佢已經放低咗我。

我都係

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

有冇聽過一句話？活得比你好就係對你最大既懲罰
去叫鴨啦

i know that feel, 好老實 ... 你hurt完人就咪再搵人啦不過我都係咁，叫唔聽

講就易既係，對方開始左新生活，你都好應該唔好再打擾人，畢竟你就係佢既傷痕

有朋友講過：你放唔低可以繼續咁落去，終會有一日完，佢仲鐘唔鐘意你同你仲鐘唔鐘意佢係兩回事，可以分開進行既

有啊，所以我都受緊應有既懲罰

係對象問題而唔係做d乜既問題啊！

我明
同你一樣

點解咁傷？

其實當初只係想喺佢最需要嘅時候幫到佢，都冇再諗其他嘢。咁佢都有接受，之後仲搵我傾其他嘢。

可能係咁畀咗假希望我，以為段關係可以改善番。我知冇辦法完全返番去以前咁，但當我感受唔到佢內心點諗嗰陣，就覺得好傷感

我唔會再冇事特登再搵佢了，就順其自然啦，或者等佢再有需要先出現

佢對你唔夠狠所以你死唔到心
人地可能一早放低左
如果你真係放唔低咪繼續咁落去先，總有一日你會覺得攰，到時就好自然放得低

交比時間去處理啦

自己性格問題，對方係最合眼緣個位，但就怪自己唔好好珍惜，玩鬥氣，又收收埋埋咩都唔講咁

自己唔係好識點去拍拖，去愛一個人，比較自我中心，根本唔適合去in relationship, 一個人就最岩

最後悔係自己做埋d決定永遠都係錯

一到夜晚就好易傷感

以為係自己開post
入黎圍爐

自己怕失敗 鐘意既人唔敢表白 想追既夢唔敢追
成日都唔知自己想點 好後悔自己做既決定
搞到夜晚訓唔到

都聽得出絲打你都真係好唔開心
將咁多野屈屈埋埋係心入邊

你做左啲咩令自己咁後悔阿？

唔知自己想點，想要d乜其實係最大問題，有d人好快就會知自己要點既生活，有d人要過左半世先開始去了解

人生真係好漫長，令人好厭倦

如果好似你username咁都幾好

其實都係一般離離合合既常事，只係我份人好執著好硬頸，有d野永遠都唔服，輸唔起，放唔低

same here
岩岩收左皮 好唔服 日日訓唔到
唔服係無機會再對佢好

以前反而清楚自己想要咩 但考慮完現實情況同埋試過做唔到之後就放棄 生活過得勁冇Motivation 除左番工就唔做其他野
而家既目標淨係想結婚
不過冇女

咁要大大力咁屌醒你

聽落你好似想挽救？仲有機會吧？學同人相處係人生課題 無得避

感覺同你好似 已經分手幾年但最近又見返 搞到又諗返以前 好似重未放低咁 但比朋友鬧醒左先知道唔應該再搵/諗返起

贏左又點，都改變唔到以前比人傷害既經歷
你以為贏左就可以放低到?
你做錯決定搞到兩邊都唔開心
有無諗過搵返佢道歉
講下你改變左咩
咁樣會唔會令大家都易放低？

或者我唔適合同人相處
挽救唔到啦，大家個心都有條刺

冇錯就係咁
但點解你地會見返呢？
真係唔見返都唔知自己放低左未
加油啊手足！搵d野分下心會好d

唔搵人啦
對方依家過得好好，都唔想打擾人地
再講以前又有咩用
我試過搵過一次，佢同我講：講埋呢d野有咩用，改變唔到個結果

我改變幾多都唔會返到轉頭

性格呢啲野都真係好難一朝一夕就會改變到嘅
始終你嘅性格你由細到大咁去建立番黎

你地中間好多爭拗都係因為執著？

做下其他野充實返自己，經一事長一智，加油！
放下，重新開始。
只係暫時未諗通，會過的。

佢唔係住香港 係佢過嚟所以專登話約見下 我又答應左 開頭諗住都係當friend咁見返 但愈近個日就發覺跟本唔係friend 係放唔低

但到見到個時就知道係唔會係返埋一齊

同埋自重分手之後幾年都係識到人但就算去到有機既時候都逃避 放棄 都唔知究竟係搵唔到啱自己定放唔低

樓主你幾歲
每個年齡層都唔同
未睇parasite就睇左先
會明好多野
如果太depressed又insomnia
可以食安眠藥
睡醒又係一條好漢
生活令我明白個社會係點運作

我都已經係value跌緊既年齡層
已睇parasite
食緊max dose stillnox , 但其實都挨唔到好耐

生活上好多事其實都好無奈，做人唔好太理想主義

冇錯，所以夾唔夾呢d野其實一早整定左，就算有時兩個人性格一樣都未必夾得到

中間好多爭拗都係因為我冇安全感，唔識信對方，唉

依家搞到更加冇自信，收埋自己

都做左好多野但到真係遇返佢，好多回憶返晒黎，d畫面太過清晰，每次諗起就情不自禁咁喊

其實都係既，當你未預備好時唔好再試用另一個人令自己放低，我係過來人，最後你只會更後悔，仲要傷多一個人

學下自己一個人相處可能係個唔鐘既選擇

有啲人佢地係天生夾啲嘅
但都有人係因為愛對方而為對方磨合嘅

絲打係因為啲咩事而冇安全感阿？

已經自己一個好耐了 今日都係自己一個 冇口罩冇廁紙冇米冇女朋友

可能係家庭背景影響，同埋我本身份人有d極端，愛就要好痴身好強佔有慾，我諗呢樣都係對方覺得我難頂既原因
我係需要d身體接觸例如擁抱拎安全感既人